大家返工通常咩咩袋多

拎膠袋

唔洗拎袋

紅白藍膠袋

汽水罐

問返個書僮先

SPI

Kanken

春袋

Spi

Dr.Kong

垃圾袋

形

工人拎

安全袋

啲嘢擺車尾箱度